準備咗幾十萬現金出去掃煙

黎緊無煙買咩 ?

豁然開朗 身心舒暢

中華?